有無人試過代做assignment

試過既你地有無推薦
質素價錢如何

自己做啦

之前聽私補老師講過佢個系每個字底價0.3
包A好似每個字1.5
唔好問我
最少3、4年前
不過有話通常係就畢業既大陸仔做

大陸仔

不了